想問下 租鋪兩死兩生 行完死約 生約講明係跟市植租金

租鋪兩死兩生 行完死約 生約講明係跟市植租金 當隔離間舖一樣咁大都係做緊新租8萬係咪即係姐係8萬蚊要租返俾我哋 ！如果我跟比8萬佢有冇權唔租比我 or加到10萬迫我走 thx

邊有得咁比
張約你咁都簽就自己笨啦
一係就搵測量師估價
市唔市價嗯啲根本任佢up

通常一生一死, 咁長約嘅

鋪wo

就係舖先問點解咁長約

鋪先要長約
好多鋪頭都3死
我有間鋪直頭3死3生3生

生約如果冇set ceiling 就基本上任佢up
平時租時啲交租 得閒吹兩句打好交關
希望佢續約時手下留情好過啦

準時啲交租*

睇佢咁問就知未開過鋪
你死約咁短，比人踢左

洗唔洗幫佢含埋